（警世）經過今日之後，請小心自己既藍絲屋企人

佢哋一有任何違反國安法／其他法例既行為

請唔好留手，請用盡所有方法舉報

最親既人先最危險

文革時代正式開始
開始批鬥老竇老母

你唔舉報佢地
下一次就係佢地舉報你

大家都係咁叫人走
有無諗過其實係因為得一班機同得一個人係臨時買飛
比狗估中左

當佢地會對你嘅安全構成危險嘅時候 你不能不做

白影

通哂天了，咁我將我由幾個消息來源所整理出黎既料：
1. 親友由新聞相認出
2. 便衣好快去佢屋
3. 不過一早已執好野
4. （過程不講了）
5. 上機
6. 非如外界講係警車截，而係tower call back架機。原本警察想十幾廿個上機，但航空公司要求下，最終幾個警察上機拉一個

仆街仔都要講句
藍紅家庭自然要高度小心
即使黃絲家庭都唔好掉以輕心
你唔會知屋企人一定受得住引誘

一定要，應承我

由今日開始留意住所有藍絲親戚既一舉一動

佢地一有違法

即刻舉報

同藍屍狗講啲家用捐咗畀習主席抗武肺抗水災打美國，你係咪想危害國家安全？

［急］幫刺狗勇士開遮嘅手足 請你地即刻走！

唔該幫推
唔想見到第二單悲劇

係呀

總之最親既人先係最容易知你一舉一動同埋出賣你

要對付佢地，一定要預先搜集好佢地既罪證

佢地可能有外國親戚，我都懷疑可能勾結外國勢力

呢個到底係咩世界
當最親人都會出賣自己...

藍屍有人性既咩

垃圾親友搞到人地無仔送終啦

聽講係佢阿媽舉報

一早都話藍絲老豆老母唔留得架啦，係你班兒登軍師先話要包容，依家累死手足啦

送兒登一成都死

我上年開始講就算父母

只要係藍屍就一定無人性

但唔知係咪比左膠定五毛spin 到要包容佢地

又話好難做到割席

可能好似拍戲橋段咁，雖然明知父母係藍屍，但臨走都念親情同父母講著草去邊度要道別

唔該大家唔好再咁大愛

害死自己

應該係咁

但估唔到會出賣自己個仔

咁如果唔係國泰機又會唔會call唔到呢?(假設已經起飛)

未必

例如如果英航，要先問過英國政府

佢阿媽應該督左佢個仔坐邊班機

同意，面對深藍屋企人，今日你唔拋棄佢地離佢地而去，聽日到佢地篤灰舉報你出去，呢類人真係爹親娘親都不及毛主席親架

之前有啲case係啲深藍父母真係當冇生過個仔一樣，從此趕走個仔出家門由佢自生自滅

然後大家可能會發現有啲手足上庭時，係冇家屬旁聽，就係因為佢哋深藍父母已經徹底拋棄佢地

搞革命真係要斷六親

即係已經起左飛一陣都叫番落香港?

呢班唔係
仲係地下

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

深藍父母唔要都罷！！

先下手為強
暗中幫佢地加d文宣落隨身物品度, 然後報串

狗應該唔會知幾時買飛

認同
幫推

有D嘢一早要做架啦

佢地個個年紀經歷過六十年代，或多或少有文革基因

係必要時候一定出賣自己個仔

對付呢啲親人，一定唔可以心軟

必要時用返同一個方法舉報佢地

就算細到違例泊車都好

一定要舉報

無一個藍屍值得可憐

就算和平時期，都唔好咁傻

完全信曬屋企人

尤其係藍絲

呢班應該只係滑行左一陣，未起飛

S

佢哋用文革方法害自己啲仔女

只能用返相同方法留意住佢地有冇犯法

一定係老豆老母督灰

先知咁清楚

新聞都係係咁報

機場消息唔係老母係大伯
Source: Airline staff

唔一早防下屋企人

比佢地推落火坑都唔知

CLS 篤鳩細佬個仔 死廢老

FC左未？

之前機場消息係老母

呢啲人將來落梗地獄

未 但來源係真Airline staff
斷估老母冇咁仆街掛

大拿拿五十萬

班藍屍家族一定爭住督

我比較想認識下呢位熱心市民
認識完大家咪一齊去表揚下佢囉
肯定全香港都會熱烈歡迎佢 除非佢成世都唔出街
如果唔係一定會感受到香港人對佢嘅愛❤️

推

岩呀

唔知係佢大伯定邊個家族成員

點解唔可以先報警，屈佢地收埋d港獨文宣係屋企(請先清理好自己間房同個人物品)
"惡人先告狀"
然後俾佢地親自經歷下現家既警察有幾友善同愛國

再炒大d，如果好多人都咁做的話...
有一定危險
因為一路都有聽過大69一路有影低發夢人士既樣
如果報左上去有可能自曝其身。有危險。
大家都係小心好d。

都有可能手足冇同任何人講 親人睇新聞認到係佢就篤灰

A

可能再加埋睇到50萬就督自己個仔

同意

希望有更加多人防下自己屋企人

要講既野大概係咁

Push

個個case都唔同㗎
非黑即白好戇鳩

拋咩棄呀
唔明點解佢去英國藍屍父母會知

有乜野唔同？
你到左今日仲同藍絲講大愛？

可能走個時講左

佢老味藍屍父母正仆街

我想個個case唔同
唔好聽樓主點
行動嘢不嬲唔講㗎啦
到而家都唔明佢老豆（未確認）點知

個po話差少少關到門

咁咪係囉
唔講咪得囉
唔使拋棄呀嘛
當然仆街深藍都要割蓆

點你老味咩
又想 spin

你唔係覺得藍絲有好人掛

你好似誤會左佢個意思

佢係話大家可能會發現有啲手足上庭時，係冇家屬旁聽，就係因為佢哋深藍父母已經徹底拋棄佢地

你都好二元下喎

講真人民鬥人民不嬲係支共最鐘意㗎啦
你都傻下傻下

哦
我就係以為講緊原本個case

你覺得經過呢一年仲有中間咩？

定係你訓左一年？

中間咪即係藍

而家唔係你人民鬥人民

而家係人地已經用你屋企人黎鬥你啦

藍絲狗一個都不能小

個個case都唔同㗎啦
咩邏輯
以一蓋全

我就係問你有咩唔同

藍屍有好人？

無一個無辜

可以係好深嘅問題
不如你讀下哲學同邏輯
真係唔知點樣簡單解俾你聽

我淨係問你一句

藍屍有冇好人，你都答唔唔到

好明顯就知你撐邊面

你鐘意啦

藍屍狗

大家記得唔好人民鬥人民
唔好好似樓豬咁傻啦
我回俾其他人睇
唔係你
因為你都睇唔明

我都係回比其他人睇

一早見過你個帳號啦

除暴go

垃撚垃

問你野就叫人讀哲學

你係咪讀壞腦阿on 9 仔

因為你邏輯思考好有問題
唔知點幫你

屌 仆街國泰累死人 抵佢執笠

我問左你幾次

藍絲有無好人都答我唔到啦

唔知邊個有問題玩逃避呢

我咪答咗答你唔到囉
因為答完你唔明

逃避黎講你都算技巧高超

小心埋垃場

最主要親人督灰

所以千奇唔好同藍絲做朋友

屋企人冇得揀

但朋友你仲有得揀

如果仲有藍屍朋友都要搜集佢地罪證

必要時督灰

請對所有藍屍作出督灰

呢啲老豆老母一定係嗰啲養兒防老收家用嗰啲嚟 嘅然你走佬去英國 無家用 就當無左個仔 督鳩你

孝順撚又贏

其實有幾難捉 依家香港每日飛機班次5隻手指數得晒 mon住邊個事發之後買機票 再對下新閒相同買機票個個人既相 呢啲嘢唔好以為好似好複雜 其實幾個警察已經做到 根本就好輕鬆捉到

支持

所以用個仔換50萬

東方都報埋

親人篤灰

文革式嘅大義滅親？

唔止親人
身邊同學、返工同事，腦細都可能會。

今日已經上演左親人篤灰

唔明

同樣做法

記低佢地罪證

就算細到違例泊車都好

都要篤

藍絲無一個係無辜

東網 FC：傷警男子被親人篤灰 潛逃英國前機場落網

其實佢一走了之咪又係害咗佢，你估佢可以匿成世咩？你做過乜無人知咩？睇下有冇人篤你出嚟啫。

我唔明佢吉完人點解要走！同埋佢吉果個差佬可能係無辜架喎，佢未必係太子站打人嘅速龍嚟架喎。如果要報仇，就要搵到害你嘅當事人，有好多人搵成世都未必搵到

我
可
唔
可
以
屌
你
老
母

人一藍，腦便殘，連良心都冇埋

go ahead

你睇下你樓上個個

就係咁

講錯，樓下個個先啱

有冇seed

做得藍屍狗邊有良知

直情冷血

最緊要一定要先防藍屍屋企人先

藍屍親戚 真係唔好撚再接觸

有能力既走左先同屋企人講係最穩陣，父母雖然幫到手，但我覺得未必能夠守秘密既人，當佢地得知咁大件事，心理上承受壓力唔會比手足少。有d父母會六神無主周圍打電話求救，咁就TK左。

唔止 仲要篤返佢地灰

見到五十萬更加六視無主

其實有名一篤你乘客list就搵到
除非你係用假身份上機

出名五毛一隻

有冇啲有建設性嘅嘢可以講到？

我父母太口疏，雖然黃到金，但係佢地知得越少越好總之大家有事自己處理到既就自己處理，處理唔到既要對方保證能夠切斷所有藍親友渠道。

但點解知個個時間會去機場呢

因為屋企人篤灰囉

啱啱block 左佢

其實唔使篤，差人都知你住邊啦

有能力就搬出嚟住,或者幾個手足夾錢搬出嚟住,後生仔女尤其係,你地老豆老母隨時一個唔該就賣左你地
藍絲唔講親情,手足反而有良知會諗計幫你,永遠記住同channel adm果d商量好最尾先決定通唔通知所謂屋企人,廢老藍絲佢地無人性仔女都可以出賣

文革正式開始

唔係佢呀媽 警屍親戚 聽講係大伯

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

成家都有份㗎,痴撚線死全家啦

班紅底父母 真係最仆街

唔係老母 係藍屍親戚

無錯，就算父母黃到金都要提防

一句野就可以令自己抱憾終生

港豬嘅老豆老母我真係寧願唔要,已經唔要求出嚟一同抗爭,仲要為錢交你出嚟,咁嘅藍絲無資格做我屋企人囉

唔係應該係有狗已經一早捕機場

藍屍親戚一見到相就督灰 班狗上咗佢屋企搵佢唔到

知佢應該去咗機場 再係機場搵

睇睇白影fb

一有機會一定要篤返佢地

通哂天了，咁我將我由幾個消息來源所整理出黎既料：
1. 有傳親友由新聞相認出
2. 便衣好快去佢屋
3. 不過一早已執好野
4. （過程不講了）
5. 上機
6. 非如外界講係警車係跑道截停架機。另外，原本警察想十幾廿個上機，但航空公司要求下，最終幾個警察上機拉一個
7. 差少少可以關門，但後尾4架警車黎哂，上機拉人。
8. 名已有，我已交星火。
03:05更新
9. 警員已撤，被捕者上了警車，未知去邊
10. 已有律師嘗試跟進，但未知邊間館下，好難做到野
03:20 更新:
11. 已知邊間館，已通知星火。
05:50更新
有其家人（已證實身份）向本記表示，完全不知為何會有父母篤灰傳言，極力否認。家人已跟星火接洽。言談中，家人表現出極為擔心及緊張被捕者情況，及多次問記者如何幫到被捕者。

唔係父母，係唔知邊個親戚

可能係大伯

不過藍屍親戚真係要極度注意 班生蕃咩都做得出

唔係父母，係唔知邊個親戚

上面有人講左係大伯

親兒不及警察親on9老母

如果閂咗機門但未起飛 救唔救到？

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

係大伯

不過真係好撚on 9

五十萬換自己細佬個仔一世

真係要走既話解決班藍絲老豆母先

所以如果自己有藍屍父母

自己要小心

五十萬有咩撚嘢用呀！佢大伯應該係死窮撚

篤灰 等佢地去唔到英國
最好睇下佢地有無犯法 一次過舉報
等佢哋坐監

錢比親人重要

衰過文革

Mark the date!!

:(
:(

要睇咩航空
國泰就一定唔得

老實講
唔使人篤灰都知啦
呢個時勢有幾多人會last min買機票

支持揾大伯出黎分享心得

應該唔係

架飛機已經去到跑道折返返停機坪

時間可能真係差幾分鐘

點會出黎

點知係大伯？

所以話佢地先係曱甴真係冇錯

上面有人睇到機場職員個tg group 爆左

有藍紅親戚家庭群組盡量退群或解散。

父母親人朋友如果有藍屍

應該統一稱呼佢地叫曱甴

外國航空公司可以？

有人講過英航要經英國政府同意先可以比警察上機

唔似係老母，係嘅話應該會喺屋企被捕

消息講係CX黎

梗係用另一個號碼加入去，睇吓佢哋有無痛腳啦

退左咪捉唔到

係
國泰

所以比上

咁中國咁大都一定有好人
但關我咩事 我係咪要當個個中國人都好
當我要係一個群體入面搵好人唔係搵邊個係壞人
代表依個群體都冇幾多係好人
不如定義依個群體冇個好人
我冇咁多時間心機去分邊個係好邊個唔係

經過左成年，條友仲扮曬高人咁

都係果句中立都係藍！

最緊要一定要表揚篤灰嗰條友
睇吓佢有冇BNO舉報佢
同台灣舉報佢
我要佢淨係可以返大灣區
生生世世做支那狗！

文革點做
而家點做

相信自己
別相信任何人（就算係黃都唔好講哂自己啲野出去
有咩留番煲底咁

講起就嬲

個大伯可能就係為咗果五十萬

要大清洗，斷曬啲關係，盡量盡量自保

機場職員點解會知?

理得佢親人定朋友

總之藍既就唔會係好人

你睇返#45

有醬油

連家用永世都唔會再比藍屍家人

thanks

人地講緊個個case 唔同你一野問有冇好人
根本就成個邏輯有問題

藍絲冇腦但唔代表個個藍到會凌駕親情之上
唔害屋企人係咪又代表佢地係咪變左好人？？

啱呀 比save hk ，香討洗腦個d 危險

睇住比佢地調返轉報串

睇完#45
得一句Airline staff
無講機場職員點解會知係大伯篤魁喎

你覺得唔會？
我覺得會囉

甚至我覺得你同佢幫緊藍絲洗白

我有d 明點解佢會選擇廢事解釋
因為你諗野得0 同100, 咩野都係一定，唔存在exception

藍屍親戚都要斷絕關係

agree

要等大伯出黎認投

好多報紙講既親人唔知係邊個

不過拎五十萬條友一定落地獄

藍絲冇一個係好人

好人就唔會做藍絲

肯定係佢老母周圍同人講自己個仔即日飛
香港師奶好撚大喇叭

我都廢事同你解釋

成年都未訓醒

白影

通哂天了，咁我將我由幾個消息來源所整理出黎既料：
1. 親友由新聞相認出
2. 便衣好快去佢屋
3. 不過一早已執好野
4. （過程不講了）
5. 上機
6. 非如外界講係警車截，而係tower call back架機。原本警察想十幾廿個上機，但航空公司要求下，最終幾個警察上機拉一個

應該係便衣去佢屋企親友（大伯）先爆出黎

你講乜嘢？
即係你認為有一啲人會 有一啲人唔會
咁你點樣分有啲人會 有啲人唔會呀 智者？
依家就係要一竹篙打一船人點呀？

有啲人唔明架

話我地一係0，一係100 無中間

唔知係唔係五毛黎

佢地仍然活係2019年年頭未返黎

同自己父母相處左幾十年 點會分唔到
你最後果句已經係直接合理化歪理
討論已完

而家就係藍絲就係冷血

包括家人

咁點？吹呀

冚家黃

除左自己屋低企人外
啲姨媽姑姐都要小心

個啲先最仆街

最有可能為錢出賣你

就算冇人篤，都一樣唔難，因為家下d飛機少之有少
以今次為例，勇士下晝行動，但架飛機凌晨先走，已經俾哂時間對家揾你

不過飛機已經出左機場跑道

如果無人篤，可能無咁快知道係去機場

開始批鬥！

屌藍屍死左佢啦

開始有人放風話唔關屋企人事

睇黎藍絲開始驚比自己個仔舉報

藍絲一定要消失

未起飛的話，只要控制塔唔放clearance，飛機一樣走唔到

但英國政府比唔比上機捉人係另一回事

一個POST都可以有人嘈 小心藍絲父母有咩問題呀
文革都有眼你見啦藍絲本來就係自私

佢地有咩違法行為

記住舉報

又唔係air turn back
tower 唔clear 你飛一日都飛唔起

就算你係英航
就算你飛左
如果大陸ATC 唔比你飛你都局落地，一係divert一係飛polar route 如果你夠油

致於邊班機其實好易查
入境有出境記錄
航空公司有
有旅客manifest
有名有passport

因為有人話藍絲唔一定全部唔好 唔應該用二元黎分

我屌佢地老母就算中間都係藍

藍絲一定全部都係死仆街

包括家人 同事 老板 朋友

一定 我係良好市民嚟架嘛

如果唔係因航，比唔比上機捉人係另一回事

另外飛機已經出左機場跑道準備take off

如果無人篤，可能無咁快知道係去機場

今日5毛目標
分化媒體 (立場)
分化親友 (乜野父母督灰)
全撚部都係咁帶風向
唔該大家思考下

邊個親戚咁威威呀

舉報藍絲親戚呃學生資助 虛報入息濫用公屋

其實想做好耐
不過之前念在一場親戚 無謂去到咁盡
而家 我屌你老母 支那豬藍絲沒有一隻是無辜的！

無錯
佢地最鐘意玩情感勒索

例如：你話比我知佢係邊等我幫下佢啦
呢啲moment 自己個老母一定衰心軟

第一個我認同

第二個唔通藍絲唔篤得啊屌你

咪係，小心駛得萬年船
藍絲都係仆街嚟

直接舉報

只要係藍絲總之任何犯法野都要舉報

所以要治本

先篤曬藍絲親友所有犯法行為

先下手為強

無一個藍絲係無辜

即係你唔敢答囉柒頭

我話你聽藍屍就係冇好人

正戇鳩仔

割埋老豆老母

笑到我，連登仔係世界第一

建設性就係指左你係五毛/藍屍囉

冇一個黑警係無辜，全香港人都知

條友應該係超級大左膠四眼仔-0-0

屌柒佢啱架啦

條友助長藍絲

直接插贓嫁禍佢地啦屌
係佢床底下d 櫃放1疊香港獨立貼紙，
2支天拿水再報狗， 今次仲唔仆街?

親戚？
食屎啦藍屍
第一時間做低佢地啊記得

唔係air turn back
tower 唔clear 你飛一日都飛唔起

就算你係英航
就算你飛左
如果大陸ATC 唔比你飛入大陸領空最後都係焗住落返香港

其實邊班機其實好易查
入境有出境記錄
航空公司有
有旅客manifest
有名有passport

而家好似有好多外籍航空公司飛香港，但係好多都係用客機當貨機，CX251真係冇辦法之中嘅辦法。

佢地做得藍絲

預左無親戚做

請舉報所有藍屍犯法行為

尤其是呃綜緩 公屋個啲

咁個責任就唔係因航

冇人篤，坐因航都冇問題

一定係有人篤

貪果50萬

有国安法之後，要開始小心身邊所有人，留意佢哋言行，就算幾親幾熟，一直以來幾黃，難保有一日會貪心或變節。
最近新識嘅人更加要小心，打醒十二分精神。
唔想咁痴線，但係個政府逼到大家咁。

閣下個底好乾淨，冇出個post喎

提防吓藍屍篤灰有乜問題？

PR驚大部份藍絲被篤灰

啱阿

除左提防之外，要留意佢地有無痛腳犯法

有咩事先下手為強

正想講

Block 左佢啦

可以開左ac唔開post既
只係我覺得有無證據話係父母督先？
我只係擔心之後大炒車
分化只係令人唔信身邊人

不如你答左舉報藍絲親戚有咩問題先

我地點解要信藍絲

係咪答唔到有咩問題？

係呀，唔通自爆埋先有資格討論？
我可以同你講，係防不勝防
親戚話自己係黃又點，佢一樣可以除時篤灰
捉鬼成本係好重，我覺得唔值得捉

舉報完佢地
咪又係拉你，你估黑警會信你咩

拉啲咩?拉你夠黃？

咁藍個啲親戚你會唔知？

啲藍好鐘意係電視前講暴徒 曱甴
唔通你當佢黃？
呢啲唔係捉鬼，係已經淨曬上水面鬼條春咩

篤灰真係好簡單，信錯一個人就出事
老母呢頭屌狗，另一邊廂一樣會同陌生人講佢個仔的出街示威

係咪攞咗689 50萬

所以你要斷絕老母同藍絲交流

之後有人話係佢大伯

點會唔知 航空公司奶共架 佢會無辦法check咩？

寧做孤兒仔，莫有藍紅親

根本要篤灰

仲要係國泰

不過應該有人篤灰先知個個時間去機場

呃綜緩
呃公屋
呃津貼

個啲一定要舉報

我覺得琴日件事一發生佢第一時間應該已經通知左機場特警 同埋航空公司留意有冇大概嗰個年齡既男子啱啱買機票即刻飛 我真係好質疑督灰呢個講法 佢屋企人搵左星火架！ 我覺得係對家做出嚟分化...

如果係咁，咁點解架飛機會出到跑道折返

唔過關就拉？

只係佢父母搵左星火

極可能佢大伯篤

你都CLS
呢個位明明係極需要文宣，離開同溫層，教醒全部黃絲
比你講到要同親人割席就解決，咁樣同投降冇分別呀

你更加痴撚線

你唔係過左成年仲覺得藍絲會變黃？

要變721後都變曬

淨低個啲係冷血動物

中立同藍都係冷血

可能啲狗收到人名都要搵吓嗰個人係咪真係佢
例如check佢出門 cctv ? 本身可能完全唔知佢既身份
我唔係狗我唔知啦
但係我自己個人認為 未搞清楚就攻擊佢父母親人
究竟你係幫緊手足定係害緊佢.....
有冇諗過如果佢父母親人真係冇篤灰呢？
佢哋而家受緊嘅係雙重打擊
咁當然如果係嘅絕對都不能夠容忍
但係我覺得真係要講多啲證據
係咁聽到都係話有傳？有傳 ？

佢大伯無搵星火就等於係佢？
假設佢大伯無篤都可能唔知情
知情嘅話相信都有同佢父母溝通
咁知道佢父母搵星火點會再插手

結論就係無論佢大伯有冇篤灰呢件事都講得通
既然大家相信唔係佢父母不如等佢父母再分享
佢父母最清楚佢大伯係咪知情
如果咁樣害佢個仔 義士老母應該會出聲

呢樣野除非篤灰人走出嚟承認

不過呢個 post 主要亦係提醒大家小心自己身邊既藍絲

其實新聞一早報曬家人篤灰架啦，相信記者亦會問過相關既事

不過如果要fc可以，叫條友出黎講清楚

花多少少時間紀錄身邊所有藍絲嘅言行 知道佢地搞移民就去舉報佢地

諗起 返校 齣戲

你講得啱 我就係覺得就算真係篤都無理由傳出
所以我偏向覺得係對家傳
但大家講到好confirm咁 .....

仲同籃絲父母一齊住？走啦柒頭

係fb又發現到啲野

趕藍絲父母走？

你又講得幾有道理

Mon po狗多唔係第一日既事
一出事淨係識狂開po猛叫人走果班有冇覺得自己今次累撚死手足？
定係選擇繼續自我安慰話係親人督灰？

吹呢個風 吹大佢
無可能唔奉陪到底
一定要鬥撚死佢地

Pin呢個 吹大呢個風
佢地要玩文革就要玩到底
鬥死佢地

應該唔關個啲巴打事

佢地係咪都會用盡辦法捉

Pin 左

如果係佢個房搵到港獨野會點

邊個間房？
屋企人？

咁咪犯左國安法

黃絲係可以變藍，見過唔少啦

巴打仲要諗幾多個藉口去辯護？

由期係身邊有人做水炮車 見到熟人fb ig 仲有水炮車係fd

大家fb ig小心，唔好講太多野

認真唔好再妄想可以改變到佢地立場，從此一刀兩斷

其實都幾悲哀，佢地父母都唔一定想出賣自己個仔

始終習慣咗屈服太耐，一見到警察就驚到死

人民鬥人民
二元對立
以偏概全

搞掂基本邏輯先啦

唔識人都可以屈

用一堆戇鳩字眼去掩飾自己講法
你以為你係柒婆咩，呢度連登仲想係度玩語言藝術？
笑撚死人

我點樣以偏蓋全呀？
你想講有部份藍屍都係好人所以唔係藍屍好人？
定藍屍有做過好野但政見唔同都可以好人呀？

正柒頭，兩樣都係想幫藍屍洗白
做得藍屍就係自私自利冇人性，佢做過好事就當佢係好人就真係以偏概全啦

同你條撚樣一樣，私私縮縮答藍屍係咪冇好人都唔敢答，邏輯又差，正廢物一個

我同意係國安法之下 應該保護自己多啲
Eg 裝VPN 唔向藍絲父母透露咁多自己嘢 唔好係社交媒體話去發夢之類

防範要有 但㧗鬥自己親人 過火了

當然如果個親人係會親身去撐警大會個種深藍
同根本完全唔關心你 成日叫死甲甴去死
個啲根本唔應該叫親人

高下立見啦
你鐘意啦

仲自欺欺人

條友永遠唔會正面答你

因為佢一直要幫藍絲洗白

拉你後生